點睇取消聯匯 HK$1000兌RMB$1

為左解決加關稅導致美元荒
中央會將香港收割

大家以為港樓會跌？反而最後係港元暴跌99%

2046年前應該會實現

點睇？繼續返工搵多d囉

唱定一萬蚊人仔，人人有樓住

取消聯匯加速經濟入侵

傻嘅先會諗取消，你估返工好得閒？諗取消要搵咩取代，我坐低飲杯啡一個月收幾百幾千幾萬人工唔好！？

就係要將你份工送俾新移民，再將所有財富轉移俾大陸人

最有腦的方法係立法將美元改為人民幣
好似美國放棄以黃金support
再合法進貢所有港元資產俾習帝

香港在2046前立法後，
會一步步將所有美元沽出
再狂印港元買入人民幣
意向匯率每1000人民幣兌hk$1

唔好on 9 中共話50年不變 你又真係信 只要經濟一衰退無利用價值時 中共一定借D以接手香港 到時就有好戲睇